消息：DayDayCook朱嘉盈拍板參選

Emily早前聽聞DayDayCook創辦人朱嘉盈（Norma Chu）會參選立法會資訊科技界，亦聽聞佢「有包袱」未放低，所以未明言參選。噚日Emily接獲可靠消息話Norma終於拍板去馬。

Emily聽聞Norma會代表建制派出選，同接替莫乃光嘅IT界選委黃浩華拗手瓜。消息人士話，建制陣營計過數，1.3萬嘅IT界選民中，估計民主派有約6000張本來會投莫乃光嘅票，但估計黃浩華未必能吸盡，打個折會拎到5000票左右；又估計建制陣營約有4000張鐵票，此消彼長下，即有約4000張「游離票」，認為由建制色彩較少嘅Norma出選「樂觀一啲」，形容「有得打」。消息人士認為黃浩華知名度唔高，但亦擔心Norma太遲宣布參選會拖慢佢嘅選舉工程，所以已經有人「催下佢」。據悉，Norma會喺短期內見記者。

打飛機就有

Day day drop 條女識撚IT

DayDayFuck 狗乸

估計民主派有約6000張本來會投莫乃光嘅票，但估計黃浩華未必能吸盡，打個折會拎到5000票左右

對家咁樂觀

創科局局長都係幫人裝下ICQ
呢條女上網live stream就當IT/tech

講出去創科圈真係笑撚死人

佢fb ig Yt 已經冇drop
好嬲

Ig:

條女識閪資訊科技咩

正常IT狗都唔會投比佢啦

可能今次種咗唔少唔知今次搵邊間的士行做

佢貼地咁多一定多人投過莫乃光，睇小人都 on99

40路
打唔落喎大佬

好事嚟

廣傳

朱嘉盈 曾同中聯辦青年工作部部長 上北京見韓正 1000%肯定收編咗

種到全民IT

藍屍入撚咗棺材都落得落啦, 有乜咁出奇

藍屍入撚咗棺材都屌得落啦, 有乜咁出奇

D藍屍J開 李屍煙 空姐牛肉飯個d

工程界同I.T界對家都出女，你班狗公咪狗衝呀

Who

要佢賠了公司又選唔到

藍+紅

工程界盧偉國連任喎

所以話中共港共出現滅亡徵兆
完全無曬人才出黎
得返呢D垃圾

呢件垃圾關IT撚事

叫佢寫段code出嚟先啦

黃浩華:software engineer/ data scientist
朱嘉盈: 創辦食譜網 專長:煮野食
就算唔講政治 點都係投一個瞭解同代表到你行業既人做代議士啦 咁都有可能揀錯?

邊個黎

daydaycock

會唔會冇人到咁

憑你?你憑咩呀?
講笑咩以為真係IT人?

我就諗, 呢隻野都可以參選IT界, 咁大J點解唔得?
都係拍片寫BLOG出SNS啫

Daydaycock

講到55波咁主要係用黎昆鳩Norma Chu落水啫～

豬閪形

條老女人好心收皮啦 hello world都唔識print點選IT界
屌你老母norman chu

選唔到但係都會畀佢一官半職(例如：副局長)，地位比議員高，以作「報酬」。

佢教人煮飯同IT有咩關係

唔L Normal

norma
落馬

藍屍連馬蹄露都J啊，你洗驚佢哋唔打

佢蒸蟹柳就叻

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

傻豬如果唔洗票一定輸到開行

我公司勁多人為左口罩join iPro A

佢可能當左入得iPro A一定係送票俾你

成班傻x

IT9最歧視唔識打code既人 特別係啲0 code PM/老闆

其實佢做過咩同資訊科技有關??

如果只係拍片整片當做資訊科技
咁到底媒體行業係唔係等同資訊科技?
咁既話蘋果都可以參選啦

同黃浩華比真係差太多

已經冇人推佢daydaydrop

冇料嘅人想留住個流氓政權
如果唔係就咩都冇
只有流氓政權覺得佢係人才

禁講大J 馬田都選得

佢block到人留唔到言

椰菜西生菜唔識分？
俾咩智障睇？

av女優都可以代表it

創科

仲del曬啲留言

連登仔講到咁就更加唔可以輕敵

IT廚神KOLDaydaycook 教人整冇牛肉嘅辣牛肉湯

食屎狗

反而想知泛民個個係溫和定偏激

識唔識Notepad++

不如叫miss pun都得啦

She needs to have "brain" , then hire IT pro to help.
Many CFOs oversee IT dept, but may have limited IT experience . :(

IT人個個平均智力都高過奶共派

見面笑笑口摸佢手仔話投你
實投黃浩華

個網上到市你估真係有收入？ 9成9 支那人去美國cap水

我肯定係支那人去美國cap水

吓 坐撚咗幾耐
家陣十有九都睇立場投票
仲會睇佢背景咩
中共吹雞 藍尸點會唔跪低追撚含呀

上湯蘿蔔蟹柳

呢條友同嗰隻撐警玻璃朱有冇關係？

唔好提醒佢

IT無尊嚴到呢
做狗都算
求撚其搵個閪樣就選
屌俾我係藍絲IT狗都投唔落啦

一行code都唔識寫走去選IT界

諗住出女人班毒丁就會衰鹹濕

搏D人衰鹹濕

你唔記得左對家的小花策略咩

幫間公司宣傳姐

總之唔投建制就啱啦

為左洗走d嬲咋

咁睇唔起IT狗
求其有女就投咩

教人清蒸蟹柳呀條傻閪

更加證明功能組別幾on9

你望下D連登仔先啦, 最易衰鹹濕

點解同唐鳳比差咁遠?

想去選舉論壇問佢啲CS1001，睇佢答咩

朱嘉盈朱西好撚喜歡叫人用精油煮野食

爛返去煮飯啦

叫你裝window 都唔撚識啦

*叫你裝window 你都未必識啦

IT ? 笑撚死人咩

不嬲食窮 _ _ _，票投 _ _ _

邊個到時投左俾臭雞
唔該唔好自認做IT人

老閪不了

上屆結果：

今屆投民主派既點會少過呢個數？

但聲稱帝制派有4000 鐵票，可能係真都唔定。

但以業界而論，黃浩華並非名不見經傳，起碼肯定well known 過 朱嘉盈。

燒山出黎選啦。。。燒定一有個hvm on demand, 可能marginally 比day day cook 更同it 相關

拍幾條垃圾片教人煮狗飯就叫IT咁阿嫲學完打hello world仲加IT啦DLLM

咪攪九燒山佢老人家享兒孫福啦, 佢退左休架啦, 拍下片純粹為興趣

當然啦，只想講朱出黎選重衰過燒山出黎選，業界角度。

工程撚有女

屌你老母，呢條豬西識撚咩，佢都選得不如叫達哥同林早洩選

早幾日經過佢間垃圾daydayfuck, 有人準備開鎖開口， 我就口痕咁話間舖應該好快好似支銀咁圍板圍水馬